力威健身幾錢一堂？

有興趣join，最近肥左有肚腩

順便見下力威師傅真人

佢減肥就係有一手

個網明碼實價

駛鬼上力威咩, 用空嘅礦泉水樽將脂肪同肌肉分離咪得

哈

駛唔駛咁串......

笑到仆街

痴撚線

480一堂
我有4X堂 但有D事一段時間都唔會上到
如果可以轉既話 可以平轉晒比你 你問下如果有FD可唔可以轉比你啦

一堂兩個鐘？

佢地一堂得30分鐘 所以計番仲貴過p記...

下，每3.75秒一蚊，仲貴過打色情電話

健身去力威
貴過去屌閪

去過

唔止30分鍾啦
佢淨係要你做帶氧都過左
同埋30分鍾肌肉訓練你已經想死 攰到想死

佢都係教你 餐餐食白烚+日日喪跑
實瘦 仲點解要比$480一堂佢賺？

未去過係到9up

agger 訓練真係會做齊 真係會跟足

幫佢地係nineup報登廣告換堂數囉